#
สตูดิโอ
 
ประกาศ
ปิด
เกม
มือ
ถือ
Ubisoft
 
Ubisoft
 
Casablanca
 
#
วิดีโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
โอเวอร์
ล่าสุด
ประกาศ
ปิด
เกม
มือ
ถือ
ค่าย
ตัวเอง
เมือง
คา
ซา
บ
ลังกา
ประเทศ
โม
ร็
อก
โก
วันที่
มิถุนายน
เป็นต้นไป
ปี
ฝากฝัง
ผลงาน
ไว้
มากมาย
ซี
รี่ส์
ได้แก่
เกม
เป็นต้น
อย่างไรก็ตาม
บริษัท
หลัก
สามารถ
หา
ตำแหน่ง
เหมาะสม
สำหรับ
แผน
ธุรกิจ
ปัจจุบัน
กลาย
สาเหตุ
ปิด
ตัว
ครั้งนี้
ปัจจุบัน
เหลือ
สำหรับ
พัฒนา
เกม
มือ
ถือ
ทั้งสิ้น
ผลงาน
คุณ
ปิด
ตัว
ครั้งนี้

ตลาด
เกม
เติบโต
ปี
นี่
เรื่อง
เสียดาย
จริง
สามารถ
หา
ตำแหน่ง
เหมาะสม
โอภา
ย
ใต้
เครือข่าย
กว้างขวาง
พวกเรา
พวกเรา
รู้สึก
ขอบคุณ
จริง
ทีม
งาน
สำหรับ
พากเพียร
ทำงาน
พวกเขา
ตลอด
ปี

พยายาม
หา
ตำแหน่ง
งาน
เหมาะสม
ให้แก่
ทีม
งาน
ดังกล่าว
เพื่อให้
ทีม
งาน
สามารถ
ทำงาน
บริษัท
ต่อไป
เท่า
กำลัง
หาทาง
ต่อกร
ภัย
คุกคาม
เท
ค
ค่าย
เช่นกัน
ปัจจุบัน
ตัวเลข
ชัดเจน
ผู้
ผลกระทบ
ปิด
ตัว
ครั้งนี้
จำนวน
เท่าใด
เว็บไซต์
ประกาศ
ผู้
ที่ทำงาน
ภายใน
ทั้งหมด
คน
ที่มา

Ubisoft
 
Ubisoft
 
Casablanca
 
Rayman
 
Rayman
 
Fiest
 
Run
 
Rayman
 
Legends
 
Valiant
 
Hearts
 
Child
 
of
 
Light
 
Ubisoft
 
Ubisoft
 
Ubisoft
 
Rayman
 
Legends
 
Ubisoft
 
Casablanca
 
JeanMichel
 
Detoc
 
Executive
 
Director
 
Ubisoft
 
Mobile
 
Ubisoft
 
Casablanca
 
Ubisoft
 
Vivendi
 
Gamasutra
 
SHACKNEWS
 
